差銀行財仔錢 係咪唔駛諗做銀行工?

銀行工都好做

大把係銀行打工既人供緊樓要月月還錢比銀行